'Geef uw bewijs," zei de koning.
'Sha niet,' zei de kok.
De Koning keek ongeduldig op het Witte Konijn, die in een lage stem, "Majesteit moet ondervragen deze getuige.'
'Nou, als ik moet, ik moet" De koning zei, met een melancholische, en na het vouwen zijn armen en fronsend aan de kook totdat zijn ogen waren bijna uit het zicht, zei hij in een diepe stem, 'Wat zijn taarten gemaakt?'
'Peper, meestal,' zei de kok.
"Stroop,' zei een slaperige stem achter haar.
'Kraag Dormouse,' de koningin shrieked.
'Kan hij nu vanboven af omlaag springen om dat Dormouse!
Draai dat Dormouse uit Hof!
Onderdrukken van hem!
